{
    "{{amount}} days free": "{{amount}}일 무료",
    "{{amount}} off": "{{amount}} 할인",
    "{{amount}} off for first {{number}} months.": "첫 {{number}}개월 {{amount}} 할인",
    "{{amount}} off for first {{period}}.": "첫 {{period}} {{amount}} 할인",
    "{{amount}} off forever.": "{{amount}} 영원히 할인",
    "{{discount}}% discount": "{{discount}}% 할인",
    "{{memberEmail}} will no longer receive {{newsletterName}} newsletter.": "{{memberEmail}}은(는) {{newsletterName}} 뉴스레터를 더 이상 받지 않습니다.",
    "{{memberEmail}} will no longer receive emails when someone replies to your comments.": "{{memberEmail}}은(는) 다른 사람이 댓글에 답변할 때 이메일을 더 이상 받지 않습니다.",
    "{{memberEmail}} will no longer receive this newsletter.": "{{memberEmail}}은(는) 이 뉴스레터를 더 이상 받지 않습니다.",
    "{{trialDays}} days free": "{{trialDays}}일 무료",
    "A login link has been sent to your inbox. If it doesn't arrive in 3 minutes, be sure to check your spam folder.": "로그인 링크가 이메일로 전송되었습니다. 3분 내에 도착하지 않으면 스팸 폴더를 확인해주세요.",
    "Account": "계정",
    "Account settings": "계정 설정",
    "After a free trial ends, you will be charged the regular price for the tier you've chosen. You can always cancel before then.": "무료 체험이 종료되면 선택한 요금제의 정상 가격이 청구됩니다. 그 전에 언제든지 취소할 수 있습니다.",
    "Already a member?": "이미 회원이신가요?",
    "An unexpected error occured. Please try again or <a>contact support</a> if the error persists.": "예기치 않은 오류가 발생했습니다. 계속해서 오류가 발생하면 다시 시도하거나 <a>지원팀에 문의</a>해주세요.",
    "Back": "뒤로",
    "Back to Log in": "로그인으로 돌아가기",
    "Billing info": "결제 정보",
    "Black Friday": "블랙 프라이데이",
    "Cancel anytime.": "언제든지 취소할 수 있습니다.",
    "Cancel subscription": "구독 취소",
    "Cancellation reason": "취소 사유",
    "Change": "변경",
    "Check spam & promotions folders": "스팸 & 프로모션 폴더 확인하세요",
    "Check with your mail provider": "메일 제공업체에 문의하세요",
    "Choose": "선택",
    "Choose a different plan": "다른 요금제 선택",
    "Choose your newsletters": "뉴스레터 선택",
    "Click here to retry": "다시 시도하려면 여기를 클릭하세요",
    "Close": "닫기",
    "Comments": "댓글",
    "Complimentary": "무료",
    "Confirm": "확인",
    "Confirm cancellation": "취소 확인",
    "Confirm subscription": "구독 확인",
    "Contact support": "지원팀에 문의",
    "Continue": "계속",
    "Continue subscription": "구독 계속",
    "Could not sign in. Login link expired.": "로그인할 수 없습니다. 로그인 링크가 만료되었습니다.",
    "Could not update email! Invalid link.": "이메일을 업데이트할 수 없습니다! 잘못된 링크입니다.",
    "Create a new contact": "새 연락처 만들기",
    "Current plan": "현재 요금제",
    "Delete account": "계정 삭제",
    "Didn't mean to do this? Manage your preferences <button>here</button>.": "의도치 않았나요? 기본 설정을 <button>여기</button>에서 관리할 수 있습니다.",
    "Don't have an account?": "계정이 없으신가요?",
    "Edit": "편집",
    "Email": "이메일",
    "Email newsletter": "이메일 뉴스레터",
    "Email preference updated.": "이메일 기본 설정이 업데이트되었습니다.",
    "Email preferences": "이메일 설정",
    "Emails": "이메일",
    "Emails disabled": "이메일 사용 중지됨",
    "Ends {{offerEndDate}}": "{{offerEndDate}}에 종료됩니다",
    "Error": "오류",
    "Expires {{expiryDate}}": "{{expiryDate}}에 만료됩니다",
    "Forever": "영원히",
    "Free Trial – Ends {{trialEnd}}": "무료 체험 – {{trialEnd}}에 종료됩니다",
    "Get help": "도움말 받기",
    "Get in touch for help": "도움말을 받으려면 연락하세요",
    "Get notified when someone replies to your comment": "댓글에 대한 답변이 올라오면 알림 받기",
    "Give feedback on this post": "이 게시물에 대한 의견 제공하기",
    "Help! I'm not receiving emails": "도와주세요! 이메일을 받지 못하고 있습니다",
    "Here are a few other sites you may enjoy.": "",
    "If a newsletter is flagged as spam, emails are automatically disabled for that address to make sure you no longer receive any unwanted messages.": "만약 뉴스레터가 스팸으로 표시되면, 더 이상 원하지 않는 메시지를 받지 않도록 해당 주소의 이메일이 자동으로 사용 중지됩니다.",
    "If the spam complaint was accidental, or you would like to begin receiving emails again, you can resubscribe to emails by clicking the button on the previous screen.": "스팸 신고가 실수였거나 이메일을 다시 받기를 원하면, 이전 화면의 버튼을 클릭하여 이메일을 다시 구독할 수 있습니다.",
    "If you cancel your subscription now, you will continue to have access until {{periodEnd}}.": "",
    "If you have a corporate or government email account, reach out to your IT department and ask them to allow emails to be received from {{senderEmail}}": "만약 회사나 정부 이메일 계정을 사용하고 있다면, IT 부서에 연락하여 {{senderEmail}}에서 이메일을 받을 수 있도록 요청하세요",
    "If you would like to start receiving emails again, the best next steps are to check your email address on file for any issues and then click resubscribe on the previous screen.": "이메일을 다시 받기를 원한다면, 가장 좋은 방법은 문제가 있는지 확인한 다음 이전 화면의 다시 구독 버튼을 클릭하는 것입니다.",
    "If you're not receiving the email newsletter you've subscribed to, here are few things to check.": "만약 구독한 이메일 뉴스레터를 받지 못하고 있다면, 확인해야 할 몇 가지 사항이 있습니다.",
    "If you've completed all these checks and you're still not receiving emails, you can reach out to get support by contacting {{supportAddress}}.": "이 모든 확인을 완료했는데도 이메일을 받지 못하고 있다면, {{supportAddress}}에 연락하여 지원을 받을 수 있습니다.",
    "In the event a permanent failure is received when attempting to send a newsletter, emails will be disabled on the account.": "영구적인 실패가 발생하여 뉴스레터를 보내려고 시도할 때, 계정의 이메일이 사용 중지됩니다.",
    "In your email client add {{senderEmail}} to your contacts list. This signals to your mail provider that emails sent from this address should be trusted.": "이메일 클라이언트에서 {{senderEmail}}을 연락처 목록에 추가하세요. 이렇게 하면 메일 제공업체에게 이 주소에서 보낸 이메일을 신뢰해야 한다는 신호를 보냅니다.",
    "Less like this": "비슷한 게시물 줄이기",
    "Make sure emails aren't accidentally ending up in the Spam or Promotions folders of your inbox. If they are, click on \"Mark as not spam\" and/or \"Move to inbox\".": "이메일이 스팸이나 프로모션 폴더에 실수로 들어가지 않도록 하세요. 만약 들어가 있다면 \"스팸이 아님\" 또는 \"받은 편지함으로 이동\"을 클릭하세요.",
    "Manage": "관리",
    "Maybe later": "",
    "Memberships unavailable, contact the owner for access.": "",
    "Monthly": "월간",
    "More like this": "비슷한 게시물 더 보기",
    "Name": "이름",
    "Need more help? Contact support": "더 많은 도움이 필요하신가요? 지원팀에 문의하세요",
    "Newsletters can be disabled on your account for two reasons: A previous email was marked as spam, or attempting to send an email resulted in a permanent failure (bounce).": "뉴스레터는 계정에서 두 가지 이유로 사용 중지될 수 있습니다: 이전 이메일이 스팸으로 표시되었거나 이메일을 보내려고 시도했지만 영구적인 실패가 발생했을 때(바운스).",
    "Not receiving emails?": "이메일을 받지 못하고 계신가요?",
    "Now check your email!": "지금 이메일을 확인해주세요!",
    "Once resubscribed, if you still don't see emails in your inbox, check your spam folder. Some inbox providers keep a record of previous spam complaints and will continue to flag emails. If this happens, mark the latest newsletter as 'Not spam' to move it back to your primary inbox.": "다시 구독한 후에도 받은 편지함에 이메일이 표시되지 않는다면 스팸 폴더를 확인하세요. 일부 받은 편지함 제공업체는 이전 스팸 신고 기록을 유지하고 계속해서 이메일을 표시합니다. 이런 경우 최신 뉴스레터를 '스팸이 아님'으로 표시하여 기본 받은 편지함으로 이동시키세요.",
    "Permanent failure (bounce)": "영구적인 실패(바운스)",
    "Plan": "플랜",
    "Plan checkout was cancelled.": "플랜 결제가 취소되었습니다.",
    "Plan upgrade was cancelled.": "플랜 업그레이드가 취소되었습니다.",
    "Please contact {{supportAddress}} to adjust your complimentary subscription.": "",
    "Please fill in required fields": "필수 항목을 입력하세요",
    "Price": "가격",
    "Re-enable emails": "이메일 재활성화",
    "Recommendations": "",
    "Renews at {{price}}.": "{{price}}에 갱신됩니다.",
    "Retry": "다시 시도",
    "Save": "저장",
    "Send an email and say hi!": "이메일을 보내 인사를 건네보세요!",
    "Send an email to {{senderEmail}} and say hello. This can also help signal to your mail provider that emails to-and-from this address should be trusted.": "{{senderEmail}}에게 이메일을 보내 인사를 건네보세요. 이렇게 하면 메일 제공업체에게 이 주소로부터 이메일을 신뢰해야 한다는 신호를 보냅니다.",
    "Sending login link...": "로그인 링크 전송 중...",
    "Sending...": "전송 중...",
    "Show all": "",
    "Sign in": "로그인",
    "Sign out": "로그아웃",
    "Sign up": "가입하기",
    "Signup error: Invalid link": "가입 오류: 잘못된 링크",
    "Sorry, that didn’t work.": "죄송합니다. 작동하지 않았습니다.",
    "Spam complaints": "스팸 신고",
    "Start {{amount}}-day free trial": "{{amount}}일 동안의 무료 체험 시작",
    "Starting {{startDate}}": "{{startDate}}부터 시작",
    "Starting today": "오늘부터 시작",
    "Submit feedback": "의견 제출",
    "Subscribe": "구독",
    "Subscribed": "구독 완료",
    "Success": "성공",
    "Success! Check your email for magic link to sign-in.": "성공! 로그인을 위한 링크가 이메일로 전송되었습니다.",
    "Success! Your account is fully activated, you now have access to all content.": "성공! 계정이 활성화되었습니다. 이제 모든 콘텐츠에 접근할 수 있습니다.",
    "Success! Your email is updated.": "성공! 이메일이 업데이트되었습니다.",
    "Successfully unsubscribed": "구독이 성공적으로 취소되었습니다",
    "Thank you for subscribing. Before you start reading, below are a few other sites you may enjoy.": "",
    "Thanks for the feedback!": "의견을 보내주셔서 감사합니다!",
    "That didn't go to plan": "계획대로 진행되지 않았습니다",
    "The email address we have for you is {{memberEmail}} — if that's not correct, you can update it in your <button>account settings area</button>.": "회원님의 이메일 주소는 {{memberEmail}}입니다. 이 주소가 맞지 않다면 <button>계정 설정 영역</button>에서 업데이트할 수 있습니다.",
    "There was a problem submitting your feedback. Please try again a little later.": "의견을 제출하는 중에 문제가 발생했습니다. 잠시 후 다시 시도하세요.",
    "This site is invite-only, contact the owner for access.": "위 사이트는 초대된 사용자만 사용이 가능합니다. 접근을 위해서는 관리자에게 연락하세요.",
    "To complete signup, click the confirmation link in your inbox. If it doesn't arrive within 3 minutes, check your spam folder!": "가입을 완료하려면 이메일의 확인 링크를 클릭하세요. 3분 이내에 도착하지 않으면 스팸 폴더를 확인해주세요!",
    "Try free for {{amount}} days, then {{originalPrice}}.": "{{amount}}일 동안 무료로 사용한 후 {{originalPrice}}로 결제하세요.",
    "Unlock access to all newsletters by becoming a paid subscriber.": "유료 구독자가 되어 모든 뉴스레터에 접근하세요.",
    "Unsubscribe from all emails": "모든 이메일 구독 취소",
    "Unsubscribed": "구독 취소 완료",
    "Unsubscribing from emails will not cancel your paid subscription to {{title}}": "이메일 구독 취소는 {{title}}에 대한 유료 구독을 취소하지 않습니다",
    "Update": "업데이트",
    "Update your preferences": "설정 업데이트",
    "Verification link sent, check your inbox": "",
    "Verify your email address is correct": "이메일 주소가 올바른지 확인하세요",
    "View plans": "플랜 보기",
    "We couldn't unsubscribe you as the email address was not found. Please contact the site owner.": "이메일 주소를 찾을 수 없어 구독을 취소할 수 없습니다. 사이트 관리자에게 문의하세요.",
    "Welcome back, {{name}}!": "{{name}}님, 다시 돌아오신 것을 환영합니다!",
    "Welcome back!": "다시 돌아오신 것을 환영합니다!",
    "Welcome to {{siteTitle}}": "",
    "When an inbox fails to accept an email it is commonly called a bounce. In many cases, this can be temporary. However, in some cases, a bounced email can be returned as a permanent failure when an email address is invalid or non-existent.": "받는 편지함이 이메일을 받지 못하는 경우 이를 바운스(bounce)라고 합니다. 이는 일시적인 경우가 많지만, 이메일 주소가 잘못되었거나 존재하지 않는 경우 영구적인 실패로 반환될 수도 있습니다.",
    "Why has my email been disabled?": "왜 이메일이 비활성화되었나요?",
    "Yearly": "연간",
    "You currently have a free membership, upgrade to a paid subscription for full access.": "현재 무료 멤버십을 사용 중입니다. 유료 구독으로 업그레이드하여 모든 콘텐츠에 접근하세요.",
    "You have been successfully resubscribed": "성공적으로 재구독되었습니다",
    "You're currently not receiving emails": "현재 이메일을 받지 않고 계십니다",
    "You're not receiving emails": "이메일을 받지 않고 계십니다",
    "You're not receiving emails because you either marked a recent message as spam, or because messages could not be delivered to your provided email address.": "최근 메시지를 스팸으로 표시했거나 메시지를 제공된 이메일 주소로 전달할 수 없어 이메일을 받지 못하고 계십니다.",
    "You've successfully signed in.": "성공적으로 로그인되었습니다.",
    "You've successfully subscribed to": "",
    "Your account": "계정",
    "Your input helps shape what gets published.": "회원님의 의견은 게시물을 제작하는 것에 큰 도움이 됩니다.",
    "Your subscription will expire on {{expiryDate}}": "회원님의 구독은 {{expiryDate}}에 만료됩니다",
    "Your subscription will renew on {{renewalDate}}": "회원님의 구독은 {{renewalDate}}에 갱신됩니다",
    "Your subscription will start on {{subscriptionStart}}": "회원님의 구독은 {{subscriptionStart}}에 시작됩니다"
}
